攬鈔巴出手郁快手未？

我已經準備好幾十個email account

推上熱門

推行動post！

十幾個咁少？ 我開咗至少成千個呀 開acc都開到我手軟

抽唔中先再搞

而家可以用email抽股？

洗走哂行動post

我用我條命黎發誓，攬鈔巴唔會令我地失望
快手上唔到市，金融攬炒，email建功
快手上到市，垃圾股票都上到，香港金融中心地位不保，金融攬炒

香港人！嬴！

唔捐錢比攬鈔巴 = 唔交稅比香港政府

呢個post 精彩
魑魅魍魎逐個block